【樓爆2018】一手冰封！！LP6 首日未能沽清！只沽出首張價單九成單位

<匯港通訊> 南豐集團牽頭發展的將軍澳日出康城 LP6 昨日推出首張價單全數487伙揀樓,市場消息指出,單日沽出逾90%單位。

據了解,歌手蘇永康的母親亦到場揀樓,購入兩伙2座中層 E 室單位,實用面積均為526方呎,為2房間隔,定價計算,合共涉及金額約1874.1萬元。

發展商昨晚原價加推488伙應市,實用面積307-1086方呎,1-4房間隔,首次推出實用面積為1086方呎的4房單位,以價單定價計,售價556.3-2281.9萬元,買家可享最高19.5%折扣,折實售價447.9-1837萬元,呎價1.3029-1.8697萬元。

新地(00016)副董事總經理雷霆表示,旗下長沙灣南昌站匯璽 II「三傳捷報」,今日開售72伙全部沽清,項目三輪推售累售550伙,佔整體超過80%單位,套現超過80億元。 (BC)

有新聞講賣左97%

超額15倍但係賣唔曬
一定係發展商請唔夠staff招呼唔切d客

反映出發展商根本唔休做，gogogo

賣剩3%, 樓爆了

有賣剩 要樓爆啦。。

幾時爆

又賣哂 淡友唔買，大佬有錢佬買

而家買既正傻仔

地產商好大喜功
賣唔曬好樣衰
而家樓市咁好
日日破頂
咁都賣唔哂實俾同行笑

買家有幾多成係妹

加價再賣

點解超額又賣唔晒

賣淨嗰 d 又可以加價
真係諗起都扯扯地

個個買一房/三房

樓爆喎仲敢加價